（求救）女同事叫我上佢屋企洗廁所，去唔去好？（3）

我已經離開左joyce屋企，幫佢洗埋碗，故事已完

估唔到變左互動故，仲要真人版
陪啦，睇下咩警喜都好！

做人要有底線，飛左佢啦！

留名

Lm

樓主痴撚咗線，大家唔洗理佢

上下大陸冇死既

即係你今晚陪佢訓？

如果沖完涼 出去見到joyce著淫賤情趣睡衣

屌你！將個故事拉長去到除夕 屌你丫

乖，沖左涼先

臭到死唔好上我張床《－你洗幹淨碌鳩先好扑我

佢：如果你今晚留低，咁就沖涼先啦，臭到死唔好上我張床。

叫你上床啊 做咩離開啊?

樓主上個post話沖涼 依家又話走左
而joyce又叫你沖左涼先上床 即係有冇屌到

樓主要扑野了

咩原因你唔留低
心中的正義感?

去馬仲等咩

垃圾

好假，呢個一定係故嚟

已俾負皮

將就下。聖誕節食下囉。做咩走人

廢柴，作都作好啲啦
有冇解釋老火湯點嚟呀?

上床

我由開工跟post到現家， 你點都要做啲野出黎俾我地一個交代

銀妹都留底沖涼喇

-.-

屌你老母 沖涼上床啊

說好的上床呢

褲都除埋

平安夜學人作故

講到出曬面 仲唔狗衝

做乜野事 食飯睇戲個度明顯到咁你都仲係度估估下 條女已經做哂主動 你係就要 唔要就走 咪係度拖拖拉拉咁撚婆媽 一直睇都覺得條女好慘好辛苦

你係咪作緊故渣樓豬

植入式喜茶廣告

屌你老母 咁就完左
樓主食屎啦

好撚嬲啊

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

都話離開咗囉

真人版互動故 有創意

9/10

屌 我係屋企毒撚等你扑女 你都唔扑

樓主想食就好襯熱食
佢岩岩失戀想搵條友取下暖
佢咁主動都唔食下次就冇機會

開到聲叫你上床「陪」佢啦
屌識做啲啦on799!!!!!!!!

將戰線去到31/12

一句到尾 你係咪不舉？

樓主小心手尾長.

銀仔應該扯到行哂

樓主正廢j

2018最強po
留名31號中出埋

樓主正一抵能仔

點解正負皮選項唔加密?

為咗屌西通敵我屌你老母

咁你都走？仲係男人黎？

joyce 回首答謝連登仔

D 離開

屌你老母臭閪垃圾

去馬啦

唔使諗去馬啦

有食唔食 罪大惡極

過得夜上得床實會有下文喎
樓主 建議你諗清楚先好喎

聖誕節一炮生3個

屌樓主一定係鳩作，講咗噉耐，圖都冇張

重要佢作估仔噉好睇

會唔會係局黎

到時上左去番唔到落黎

除夕可以中出

DLGH完了吧，好嗎？

洗撚咩

廢鳩樓豬影衰連登仔

樓主如果想認真開始嘅就唔好岀手住 慢慢陪佢 開解下佢 佢咁嘅情況就算完左事 都唔會維持到關係
但係如果你唔係嘅 自己諗啦

你你女同事暗示自己就係廁所

喜茶非中打

起底望下樓主開左咩post

上床會唔會開POST 比選擇叫大家投下票??

既然咁有心機準備既識上啦巴打

屌你老母

DLLM 你係咪玩野呀？！
咁撚難服侍

駛唔駛除撚晒 m 晒腳訓係地先得？

愈睇樓主愈垃圾 追撚左成日俾d咁既結果俾我地睇

樓主好好人，佢知到我地哩班死毒撚聖誕冇街去，唔想大家咁寂寞，一早編定個疑幻似真嘅live post，等我地呢班死毒撚可以FF追po。而家仲舖定伏線去除夕，真係用心良苦。

Merry Merry Christmas, Lonely Lonely Christmas！

去馬啦樓主

喜茶去沙田就有啦 番大陸

其實幾好睇
反正無咩做

扑完大家赤裸裸去傾心底話係另一種浪漫囉，今晚會愈來愈凍，記得攬實啲

睇樓主以前d post
今次都似係作故仔多
btw,佢比晒signal你上佢張床
你唔係唔上呀？
仲咁得閒開post
唔係唔信你
不過覺得你舉動似想引人覆post推上熱門自hi多過真有其事
你上得去就係想食佢啦
唔係你上黎做乜鳩
拿拿臨沖涼中出啦
merry christmas

好假 佢同你講定自己諗？照咁講佢有哂計劃咪好冧你？ 你不如話前兩日煲未飲哂，翻煲仲好

幾好肉地喎

交際花

先唔話呢個駁故位柒
小朋友煲過湯未

唔信就負皮close，唔好再入黎。
我訓覺先，聖誕節快樂

祝大家今晚都可以同另一半開開心心咁過平安節

扑野個陣偷影閃卡 please

好大對脾呀！

好假

屌。嬲

男人腳

摟屌格，你唔係唔除褲啊

係未穎澄黎架

聽朝記得包膠

啊你真係盲架wor，佢想離開香港啊

第二個五十腎

唔好以為唔認得你d文筆 五十肩

離開香港 唔遠除咗番大陸仲有邊度可以即日來回 ？

瞓覺?

樓主 你今晚扯到咁行 點訓

咁你到底走咗定過夜？

咁大對脾 夠食到元旦

樓主係咪都鐘意人
係就恭喜哂

屌⋯⋯緊係沖個涼戴定套訓上床度啦...仲諗乜

因為話唔留低唔洗同你地交代同條女點扑

咁樣道歉冇用
出真相啦

朋友開始先囉

你又無女朋友

依位朋友性格都幾爽朗丫

樓主我立即屌你老母

一睇就知佢空虛寂莫凍，想搵人取暖姐唔通想同你結婚咩

樓主 走啦 留係到冇意思

你要條女出到聲先留到係屋

追左個Post成日, F5都就黎㩒爛
你竟然就咁就走左,番去訓?

anti social socual club wor

正人君子

屌你樓主 我琴晚開始睇故追撚左成日你就咁洗個馬桶食個飯拍拍屎忽就翻屋企?
平安夜故作都作得好啲呀 想假故當翻真事

作埋個故佢啦！

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

懷疑同一個人黎

如果係聽朝有相睇

樓主呢鑊你臨陣退縮就剪左條j佢唔好認自己男人

連登第一個真係成功嘅po

恭喜哂 好好對佢呀

肥底喎

樓主正廢柴

CLS咁撚早瞓

child登仔用下腦係咪會死

開始懷疑係堅哥

又話著冷衫？hoodie個領咁窄點睇到個胸圍係咪離罩 好假個故事，憨鳩鳩追左十幾分鐘

D手法一樣，俾連登仔再迫下吹捧下又會有多少少睇，頭先已經有

衫都換埋呀，睇字la dlgh

文盲都追左10分鐘

留名跟進

樓主出嗰本新書 我決定買來支持吓

長篇大論

真係好黑人憎，硬係有班文盲撚樣搞串個party

樓主 負評你既都係毒撚 講完 自己識揀

各位聖誕快樂

屌，樓主縮沙狗

咁你即係係佢屋企定點 又話走左又去廁所沖涼

上左未

On9樓主 [member]等你完事報告！[/member]

唔理你真故定假故，有圖就係好故
加甜

樓豬好撚廢
無論真事定作故 都好廢

樓
豬幸福

算你啦 唔屌9你 返大陸再扑佢 咁樣控制下節奏唔好咁急都好嘅

就算唔信
你當故仔睇都要睇字㗎
班文盲又要扮神探

JOYCE都比哂signal 你啦樓主
仲唔做嘢等幾時？
你肯上床未啊！

無撚用

樓主有無帶定D套呀？
仲係覺得條女咁主動，鬼鬼地！

難分真與假 人面多險詐

加油啊樓主

blur相方法都唔改下

去大陸

銀仔真人一定好靚仔

起底完
樓主講故事好叻

睇黎銀妹開始要加甜

樓主扑緊野啦,等聽日起身睇賽後包膠

巴打你之前有係高登寫故,主角叫銀仔,做殺手?

我諗今次應該可以叫追完個post, 雖然冇甜

上我張床

樓豬交啲咁既貨， 對唔對得住幾千個正評?

銀仔!! 我好嬲你吖

仆街 我褲都除埋 結果連摸都冇摸過

轉職肅清組殺銀仔

樓主性無能？咁就瞓啦？？？

啪啪啪

前幾個post都唔覺 黎到呢個post故味濃到

仲未撚屌 你開post做乜鳩

懵丙冇藥醫 驚metoo咩一野轟落去啦

咁聽日陪唔陪佢返大陸
覺得樓主對joyce冇咩feel

lm

樓主正垃圾

對佢心淡喇

講到尾

青頭仔就唔好獻柒

[member]除夕驚喜 無套中出 樓主執到啦[/mmember]

無講點扑野架

講咗咁耐究竟佢咩樣咩身材都冇形容下？

真人版

又一個五十肩

返屋企啦柒頭盲閪

又一青頭勃起

恭喜樓主可以生耶穌喇

屌咁肥

唔洗講咁多
陪下人都好

聽故都咁認真

記得帶套啊。 一陣入你數啊

想要咪出聲囉

樓主屌了

去馬喇！！！

即係屌左未？

情侶會走
剛失戀的你哭乾眼淚前來自首
寂寞因此牽我手

所以樓主
小心啲 唔係十個月後就

有無懶人包

吊你個嘴 樓主
都比晒明示你 要沖好涼先仆到野
要乾乾淨淨先肯幫你含龍撚
你就好心用你既王者之劍去令人臣服
好啦 我認真少少
感覺上條女係不斷比明示比你
唔排除係味試緊你係君子
你都要諗下自己 係味真係有興趣
又或者出過火就算 人地始終有機會當你係水泡

冇 L 用

睇樓主個傻9
識帶成袋清潔工具
9成套都唔識袋定個係銀包

連作埋落去都懶， 好撚彩我無畀過正評佢

有無帶套？

聖誕節快樂

咁既on9 po都有三個，兒登即係兒登

銀仔正戇鳩

賽後報告呢

樓主都話對人無feel
係要迫人扑

我見到諗起熊貓

樓主加油 溝女唔一定要扑野既 merry Christmas

垃圾樓主

佢叫你沖涼
你返左屋企？

分手就咁快要搵異性陪
好打極有限

認真，冇意思就唔好搞
就算做sp，以後如果單方面沉船都麻煩

但係你追到live

瞓啦柒頭

人日都黎啦，樓主升仙未啊

屌左未

Merry Christmas

又沖涼，一定扑到出哂汗啦

屌到出曬汗

今晚扑野夜唔夜呀？

扑女同事要有好高覺悟

扑野快唔快樂

咁你而家係佢屋企訓定自己屋企?

穎澄呢

呢個post係咪宣傳黎？

係

邊有咁大隻蛤乸

廢話小講
過得夜既，樓主屌唔屌？

噢，散場

扮我？

賽後報告

咁點解唔留底？

呢個世界真係
小知不及大知 小年不及大年 奚以知其然也

咁點解唔留低？

變左互動故咁

講咁多廢話，屌左未？

邊個話唔留

勒住龜頭，衝出門口啦

呢個post好多盲人

#Me Too#

Be carful

係咪要不斷詳細講先明

鄧樓主開心，好期待

#1 話離開joyce屋企

樓主中出左？

屌個閪坐五年監無謂吖

支持樓主

樓主繼續update下狀況啦 唔洗理班連登推理作家

能夠去到呢個地步都仲未搞 樓主你gay既早講嘛

Joyce都辛苦左成晚 陰鳩公

樓豬有無扯扯地？

樓主作好個尾未？

唔係下下要畫出腸呀嗎
咁都唔明 唔通在坐全部青頭/小學雞

Live

又沖係咪姐係....

強貼留名
屌左未呀

玩一玩Game就有女屌 真係幸福 希望你唔係下一個五十肩

雖然係故但都追到好心急

t

樓豬冇鬼用

樓豬都on撚9 上水都唔講有冇埋牙 過程點
喺到屌9人又呢又路咁 痴線

兩個忙緊啊

俾曬水大家 明未

重甜扑嘢細節唔該

有咩幸福過平安夜扑野

LM

到底Joyce有冇好奇樓主點解成日去廁所去咁耐同埋係咁㩒電話

好期待樓主報告

樓主唔算覆得多同密，應該無事嘅 大家處於一個有啲尷尬嘅情況下，㩒下手機都正常嘅

死垃圾，有食唔食

成晚流流長
留名睇第三次沖涼

總結，樓主性無能

我就係Joyce

屌你老母.jpg
係留低就詳細啲俾啲咁既
唔係留低就作埋個故加重甜糖尿病唔該

有矛帶袋先

知您點解又要沖啦 做完運動成身汗

第一個post有人話個ex 又係叫joyce,又係住個頭

唉屌 快d分享啦 咪埋d on9仔啦
平安夜無女屌 聽下人點屌女都好

過幾日睇下有冇metoo新聞先

銀仔出開故 見到個post好難認真

啱

個post可以出定4都得

我畀人捉左吖 銀仔要洗廁所唔得閒救我

咁你仲屬唔屬於散銀

走啦屌 問

屌閪未

估唔到銀仔都玩選項故
不過今次有埋示意圖，唔推唔得

detail please 有咁主動既女真係發夢先見到

樓主辣殺，咁都唔上

希望你長沖長有

到底係故定真人真事
我睇唔透

垃圾樓主番屋企打一世飛機啦

追完了 祝巴打開心過節
小心做爸爸

見到你個名就諗到鮑姐

樓主你確定聽日仲起到身去飲喜茶？

講故台

成班狗公一見女就飲喜茶 連登=支那貼吧

Mk妹 anti social club

火腿夠食到元旦

其實佢會唔會睇連登

多咗喇樓主

屌。。。叻仔，又比你撚左我地一鑊
算，總算條氣順啲

？

係 第一個post都仲好地地，去到第二個post開始唔掂 第三個直頭假

請繼續更新後續

所以咪當左係睡衣囉

樓主講啲唔講啲

扑完嘢咪沖涼囉 身水身汗

LM跟進

巴打拿拿臨埋個尾 我冷手打個熱J過聖誕

唉人生

屌完好上水交代下啦

..

作故仔呃正評 博上位
叻仔

?

起身疴尿喇

劉明

少數人唔信姐
多數人都信
鯛撚左你咁耐 推你上熱門
唔撚係戲肉無details阿嘛

樓主唔知點呢？

都估到樓主忍唔住嫁啦 扮咩聖人

［member]testing [member]

［member]testing [/member]

［member]testing [\member]

[member]testing [member/]

googo

我已經離開左joyce屋企，幫佢洗埋碗，故事已完[/bouncer]

啊屌你 個個入黎你估係大家想知有無純愛故事呀？係想睇有無扑到 想睇扑野細節呀！咁同post title話（有圖）白滑大波妹 入到去係問卷有咩分別呀？！

唔撚係無甜聽呀？

扑咗未

有冇下文

有賽後報告未

樓主有冇攬住囡囡瞓

文呢屌你

你果然係業餘

你班友都on9, 真又點假又點, 咪又係當故仔睇

起身有冇執返q

去大陸就早啲喇
多人到仆街

佢地成日以為自己好醒

好似去睇魔術表演，係咁係到果個表演一定係點點點，我見到佢隻手點點點，一早睇穿個魔術啦，假既。

唔知搏咩，係咪高人一等

聖誕快樂啦

屌左西未

又飲酒，又傾夜計，咁都無埋呀？

details

係見多9up都咁都like數之後
兒登既即係兒登

除晒衫傾心事

銀仔😭😭😭😭😭😭 加甜 ok?

有甜未呀屌

圖都冇張學人開post

屌你啦樓主,等左成晚1張事後圖都無

［member]除此之外仲有咩同你想像中好唔同？ ［/member]

講重點有冇啪到

樓主成晚都係 呢個狀態

扑咗幾多鑊

暫時18/593

一句講晒，有定冇

呢樣真

食左未

屌 十點鐘再開個post睇下
你同我講呢啲

我都想有幸福賓州

自立地幫自己除衫，然後除埋你個件

解密：

琴晚屌到好夜，Joyce對波同我想像中好唔同，
好挺立而且好識含。

樓主個故又幾好睇

加甜

樓豬最屈機係永遠講d唔講d
重點唔答，次要先揀黎答
撚鳩我地班連登仔

收檔啦青頭

唔係想聽呢d呀

銀仔搞掂好返過隔離出故啦

大大力砌佢啦

條女當你狗咁撚喎

樓主好風show ...肯定食左Joyce 啦

一定得米啦，態度唔同晒

得米 既意思係撚左兒登仔三個post呃左萬個like , 條廢鳩可以打幾日飛機了

請問有咩需要注意？

樓主終於上水

做足安全措施

主場嚟番劑先啦

買定套 上面果d易穿

check下回鄉證有冇過期

係香港買定套

book定間酒店房 買0.01比佢做聖誕禮物 第二朝起身佢拆禮物就可以

沖左兩次涼即係扑左

注意係度食唔好係度痾

拖實佢，無了

係上面book間房住番晚啦

keep咗更新

仲黎
冇啦我地都夠皮

即係琴晚點
追左半個鐘都無重點

佢話唔過夜

係邊到買？應該買唔切

試下

唔過夜都要有地方嘅

過關嗰度好似有

759冇套賣 去7仔ok

幾時寫返個總結post

樓主由本地洗廁所， 洗到返大陸

荃灣新之城

琴晚幾多次？

無人想知，Joyce 性格好唔好 關我撚事咩 問你屌咗未又唔答，答到離晒題！戇尻尻

鴨記？

問乜鳩呀 一睇就知答案啦
係你地死都要畫公仔畫出腸

唱定人仔

朋友話過關會有，我到時先買

dl左幾十個vpn，希望有一個用到

尋晚睇來大戰左300個回合

好唔好扑

有上網卡即插即用內置番埋架

要攬實囡囡唔係囡囡會比人賣豬仔

上到去再繼續update . 我諗哩個post係我第一次係平安夜及聖誕節見到人成功的post

香港cmhk 買張啦 上到連登直播又用到whatsapp

上到大陸咪又係開間房屌閪

唔屌閪通寫書法呀

VPN cat好用

雲清

賭神有金句

朋友。唔屌西你返印度食蕉啦

希望你用屎眼食蕉

你認為呢?

落馬洲站出閘前有間7仔，去果度買2張中移動上網卡，好似120蚊1張

乜有出過甜咩

Keep住報告同enjoy啦!!
Good luck!!

邊黎得切打
最多今晚返黎打小小俾大家先訓

vpn master 有用
利申: 人在鄉下宜家用緊

重甜 please

琴晚同床訓定係做廳長

樓主, 話比你知, 呢D女係想要人陪, 你唔扑佢既話你同佢既關係就唔會對等, 佢會睇低你一級覺得你係冇所事事既閒人用反黎zip時間, 而家你純粹係佢既情緒衛生巾用完即棄, 佢過時過節冇人陪想搵你zip時間拎有人陪個種感覺, 你有正經野做就唔好浪費呢D時間陪佢, 一係你就真係扑左佢, 咁就做SP, 大家關係對等D而佢都冇咁睇低你。

你班撚屌真係好煩
天寒地凍都沖兩次涼仲問乜鳩野扑咗未？

唔通樓主傾心事傾到滿頭大汗？所以沖涼 ？

係呀
請問如有做愛有否上套
請問射精在那個位置

佢主動定你主動先?

你都冇x報告過甜

即係琴晚都係扑左？

叫得你上床都好主動啦

佢係咪諗住ons咋?樓主小心會錯意喎

女黎ga 你主動d la

扑左幾多次呀？

巴打享受完2人世界先再報告啦

我地班可憐賓周會默默祝福你地架啦

想睇左平安夜大戰既報告先

見到樓豬

Joyce 靚女？

唔係要份禮物自己拆埋盒交喺面前下話

我成個腦都係princejoyce

姐係而家成為情侶
仆街平安夜扑星day

當你係真事 有冇諗過如果俾佢知道左有呢3個post存在過要點解釋

樓主有冇大陸數據
有就應該上到連登
我印象中之前試過喺大陸開過連登/高登

屌 快快手手飲完好返落黎出po

大陸block左連登啦，要用翻醬先上到
連登已成為大陸所恐懼的樣子

會唔會即時有左

果晚診完，第日就話有咗

恭喜樓主

live咗 lm等

幫人養便宜仔

傾左成晚對佢印象有冇咩改變
想唔想食左佢

Sp ok

樓主用咩上網
CSL 有個24小時中港澳上網
未用過應該免費
要買可以係app到買
你過關買嘅電話卡要實名登記

小朋友扑過嘢未？

未

扑過會點？

會知道人地係問緊床上主動定被動

仲要話條女細波，離晒罩 條女知道一定揼爆你春袋

話唔定樓主好少女性朋友

成班毒撚吹乜嘢談婚論嫁 攝時間就差唔多

幸福賓周

我覺得條女知呢幾個po係遲早嘅知

樓主一開始又話唔鐘意人 又話人細波離罩
比條女發現個post就仆街了

樓主係咪真心鍾意條女

野外捕捉樓主

live

其實你地有冇扑野？

有圖追故真係好正
樓主加油 加甜唔該

推到有detail

屌

好快條女就會拎樓豬電話 睇哂加密內容

冇圖都可以開到3=,=

樓豬今晚又Fat Fat

原來你唔寫故走左黎溝女

cls咁都開到3
btw繼續唔好比佢停

祝銀仔可以溝女成功

銀嫂唔好嬲銀仔呀

其實佢好好仔好純架

零波死魚

口德分-5

紙巾 免費

屌 臭雞黎 岩岩散 咁快就識仔

冇啊，我地飲左成晚茶，傾下《人類簡史》既內容

過關喇

今晚求加甜長文

幾點出文？

對你好失望 居然食左佢

含撚啦

點解仲會有戇鳩問人尋晚有冇扑架姐

有賽後報告未？

呃鳩連登仔

樓主返到香港快啲報告下

探魚？

少咗好多人

rip

推呀

push

以為已經過左平安夜

因為*

樓主咁得閒覆既？

一邊比人含撚一邊回下話

各自回家了
唔洗我送

一陣開賽後報告 ok?

可以打文了

樓主屎忽出血未？

最少三千字報告

重甜，唔該

描述多啲

琴晚chur到依家
好想沖涼訓覺

沖完描述

試以「洗廁所」為題，作文章一篇

,

等你

重甜plz

流野居多 大家唔洗咁上心

樓主

洗到溝到女

樓豬
追咗成10幾廿個鐘post
全香港700幾萬人等你出甜故
到頭來，細節都冇個，淨喺去撚咗邊
食過啲咩
點都講唔通喎
吊咗就一聲 吊唔到就兩聲

咪話屌左 成班唔睇

扯住等你

咩事呀，咪話返黎打
唔通同佢講：喂我要打埋琴晚d細節上網先，唔陪你返大陸喇

留

真係成班都唔睇文，樓主有個回覆暗示左啦

至少報告埋有無食到呀

細節啦巴打 我追左個post兩日啦 褲都徐埋你居然整係打句沖完涼就算 起碼都講下身材 你點埋牙 joyce咩反應啦

樓主沖完涼就會公開點樣撚連登仔嘅細節

樓主真有耐性
比我block柒左班柒頭好耐
唔撚比佢地睇

其實我琴晚同joyce有好深入既認識。我由傾左好耐《時間簡史》，認為呢本書雖然寫得好複雜，但係其中既內容對於認識人類、地球好有啟發性。傾到我出哂汗，沖左2次涼。
我諗呢啲就叫做促膝長談。

有d咁既功能？

時間簡史都有

嚟啦嚟啦

又話離罩

支持樓主！

屌你樓主

F5

樓主a0？

快

明 用身體接觸詐家依同你拉近距離 講到尾應該會搭埋上你大腿

下文呢?

加速

出色

on9仔 有食唔食 罪大惡極

繼續

我都想遇到d咁主動既女女

女追男 真係隔層莎

F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5

靚女就係
如果條女叫princejoyce

F 5

Pish

唔靚都唔上去洗啦下話

f5

大家唔好再推啦

肯定係仆街同事爆大獲

實有朋友/同事上連登㗎啦

講唔係問題 但你偷影佢

仆街同事咁撚多事

𡁻完唱

踢賓周未呀

知都要講架 快啦屌

撲上去人地屋企救火順便出火啦

叫左你就算食左都扮無食到架啦

順勢溝埋佢

屌你出住文先啦

樓主我DLGH
戥你高興

抵啦
人地女仔黎，搞到你班同事知道晒揚晒通晒天
咁人地仲點見人

hk01解密狗

mola mola

即刻衝去佢屋企啦 執多劑就冇事

究竟Joyce發現左d咩?
而樓豬能唔能夠用佢嘅聰明才智嚟化險為夷
欲知後事如何
請看下回分解
btw 今日散場啦

講真就算加左密，你驚死人地無AC咩

抵啦 全部私隱嘢遮都唔遮

抵啦

屌你老母01真係ON撚鳩

連01都撚埋

笑死
比hk01壞好事
唔知班記者又會點寫

可唔可以講翻正題

講on9我覺得樓主on9 D

屌佢老母hk01 我要睇故呀屌你

橫掂都知咗 出埋甜嗰part先唔該

樓主要記住 係李納德做嘅

屌你班hk01編輯

樓主搞到而家joyce唔知點番工面對公司D人呀

唉
玩串哂個party
屌哂你hk01個老母呀

我地有冇下文睇好閒
影響到對小情人
你班仆街抄料狗過唔過意得去呀屌你老母

都洗濕咗個頭啦，唔爭在講埋落去

屌你老母 hk01

共媒01

咁撚仆街既hk01啲人

將個爛尾故 轉移視線

Hk01無撚腦 搞9人

屌你老母hk01

攞夠連登料未呀賤種01

on9 hk01

01寫文果個鬼唔望你有女比女飛，無女就一世無女。叫雞比人捉同生花柳

樓主真係多得佢唔少，希望你冇事

其實一係咁 順住個勢囉 比啲誠意打動下佢

垃圾hk01
屌你老尾

你太熱衷於連登... 係我地害咗你

GG?

抵你班冚家剷聖誕都要開工寫稿
祝你班撚屌記者有女嘅聖誕戴綠帽
冇女嘅一世都自己一個過聖誕

笑死

好啦我講事實：
其實呢個係大型互動故黎 聖誕特輯，陪大家一齊過平安夜。
唔小心撚埋hk01真係唔好意思
所有情節都係假既

如果大家對我既故事有興趣，可以支持我其他小說：
《執行者》（已出實體書）

或者follow我ig，支持我繼續出好既故事：

希望連登今年有個難忘既聖誕節

重申：所有人物、情節都係假。

香港01垃撚圾

Hk01真係唔死都無用
乜柒都要上連登搵料，
身為一個媒介做到咁真係好肉酸。

成班都俾樓主撚

撚埋hk01

咁銀仔你有冇女朋友

甜呢屌你老母

扮啦

屌 比樓主撚左 咁冇野睇啦 散band

通曬天，樓主都係同Joyce認衰仔先

理得你係咪真
我地要既係重甜
作埋落去thx

理得你真定假 我褲都除埋 你同我老作都作返d甜出黎比一班巴打打下j

甜呢

點解唔出埋甜先自爆

咁作埋落去啦

暫時未有，本身以為會有，但係宜家應該冇，我唔覆大家住，搞掂果邊先

結局呢屌你，咪爛尾啊

故都出埋結局先啦

「最後結局究竟是Happy Ending還是悲劇收場？」

最後就係比01壞左大事

真正既互動故

加油啊，樓主

呃like咁快現睇報

呢個互動故正啊喂屌你

joyce就原諒佢啦，毒係毒d，但有拖拍就會少上黎，成個過程佢都係好仔一個，至少唔係呃蝦條友，覺得岩拍就原諒佢，然後成世食住佢啦

RIP

樓主你係第一個講呢單野出黎

垃圾hk01

屌你老母hk01為左攞點擊量又抄post
人地過得好地地 你班垃圾睇就算啦
宜家好啦 如果人地真係無後話你班仆街真係仆街死
真係on撚9 聖誕無嘢做去打飛機啦 咪撚抄post啦
正垃圾

冇

想知Joyce知道左之後點

molamola

屌你老母支那01一日到黑上連登抄po

如果被發現既係個post都冇咁嬲，最嬲係hk01炒作連登post吸引人。寫文果條友有良心既快del咗hk01篇野啦。

樓主唔好有事呀

個故幾好睇，等你出書

其實你自己講啲嘢出嚟之前有冇唸過呢到已經係public

香港01真係好撚on9 作為網絡媒體成撚日上個毒撚論壇攞料寫野已經on9 越攞就越過份 依家擺明唔撚可以公開嘅料都攞出嚟寫 寫到通晒街 琴日都已經有講過話條女好似知 加晒密都仲要抄料 含撚死啦屌你老母

hk01 : 除夕list大公開

自己

多謝你坦白

其實加密有撚用 ?

hk01 啲人無acc咩 ?

樓主星期四記得返工

HK01李納德 我屌你老母臭化閪!

諗起電車男

搞串個party

唔通以後開呢啲post每次update 都好似影印身分證比人加多句
（只於LIHKG平台上分享，嚴禁於其他媒體轉載）

搵人起鳩條仆街底啦屌

睇完好撚心酸

唉屌

有acc同應唔應該攞嚟當報導嘅材料係兩回事 加密嘅原意就係唔想無acc嘅人睇到啲內容
Hk01攞出嚟報導就係破壞緊加密制度嘅原意 你係吹佢唔漲架喇 但作為網絡媒體俾返啲廉恥得唔得

仆街垃圾Hk01 正經新聞唔去做 仲撚是但過tbb

抵你啦樓主
開心share得咁過癮

條女會唔會嬲得滯，又metoo

算鳩數啦 樓豬依毒撚識撚拍拖溝女咩 仲有 開始得咁兒戲 唔方會長久， 講撚左 依單野真定假都好， 樓豬都係廢

劇情爛尾片之流， 談不上係愛情片。

如果依單係真事
樓豬又有冇尊重過個女仔呀 ?
哂氣啦 你地屌 hk01.我唔阻止， 但你地又係雙重標準

屌你老母，hk01，偷文上報正仆街，唔怪得冇撚人睇，新聞道德都冇

呢個唔好加密 推到俾joyce睇啦

幾時有雙重標準？我又無話樓主攞呢單野出嚟講係無問題 只係hk01唔係第一次喺連登攞料 而如果呢件事揚咗又的確係hk01間接造成咋喎

自己諗下， 如果依單係真事。
個女仔做到咁， 樓豬又畀左咩反應人地呀 ? 又主動， 又煮飯，又安排埋節目， 仲諗埋 7 日後節目， 樓豬條廢柴又做過咩去回應 ?

你地班兒登仔淨係諗屌閪，你地企喺個女仔角度諗就知咩事。

又唔好假樓主，本身都無諗過單野咁爆，我幾個fd都mon實post

毒撚都係咪撚拍拖

就算依單野發展到依家咁 都大把機會反cup攞分

而唔係講咩 將個名寫落個list度， 寫故佬真係寫故佬

依家懶浪漫 搏同情既劇情 係 60, 70 年飽 cctvb劇情 ?

直接放棄仲好， 條友配唔起

垃圾01又累事
呢d垃圾網媒好心摺埋啦
一日到黑抄人料就當新聞

樓主本身打完文就訓 依家應該訓唔到

比啲誠意直接上人到啦

成班俾樓主撚到一棟都冇

班友咪又係要聽屌閪劇情咋嘛

果然當全部女人係雞

希望女主角嬲幾日就冇事啦
我地快啲推爆個post佢算

由頭到尾 個女仔就最撚慘 有晒資料，叫Joyce ，住荃灣，公屋，自己住，個樣普通 平時無化妝，個波細 離罩嘅。
稍稍認一認條腿 話唔定起到底 (你知連登仔單憑一粒墨就做到嘢 )
仲有食蟲 洗廁所單野，當日有份去party 嘅其他人都應該會知！再轉告俾個女仔知 應該唔難

唔會真係用真名掛

文呢？我要文呀！！！

HK01真係仆街

你想件事係真 有無諗過條女。如果我係個女事主 我斬撚到佢仆街冚家剷，個閪又俾佢屌咗 仲要上嚟唱9我離罩波細 一個唔覺意俾朋友知道我係事主，俾人食完仲周圍唱 不想做人了！！

exact7ly , 所以我覺得 個故事係假既

whatsapp 對話有叫過佢個名。

唉

係電車男既情節

離罩細波呢樣真係好仆街

仲有一班花生兒登仔係咁叫人食自己 . 唔係雞都變左雞

JOYCE真係慘，比仆街食完仲周圍唱，仲要送上門果隻

你都on99 , 你地成班真心覺得樓豬無錯 ?

幾撚招積 , 沖 2 次涼

下次帶眼識人啦Joyce

樓主正垃圾狗公，呃閪屌，趙完唱，成班連登仔係到盲撐
希望離罩細波Joyce 快啲睇清楚條撚樣嘅真面目

有錯你都啊洗咁咬住下話

銀仔快d道歉啦快
女仔係要哄㗎

如果有個女仔 咁主動 又煮飯 又咁有情趣

樓主多謝hk01都嚟唔切先係 幫手啃咁大隻死貓

要呀雲清 因為兒登太戇鳩

直接踩上去跪低又好做乜都好啦
人地咁主動擺明係有好感，做返啲野補救下好易冧返

樓豬又罪不至死……

你企喺女仔角度諗啦

𡁻完唱喎屌 我係絲打唸唸吓唔係好接受到

無咩意思，希望佢可以帶番適合自己嘅胸圍 唔好再離罩

最慘係開埋名
購3友同事見到真係冇得兜

無睇一陣又就爆1001

文呢